今日係中環行左幾轉都無聽到有人提梁天琦單野

今日係中環行左幾轉

大部份人既話題係，旅行、食飯、購物、電視劇、電影、大陸綜藝節目、買樓等等 (約佔80%)，其餘有大概十幾%有講下時事野，例如美朝峰會、紅磡站鋼筋、世界盃捧邊隊、大灣區發展、支付寶、甚至大陸推行既社會信用制度幾時燒到黎香港 (E.g. 第日上child登鬧大陸會唔會比人禁止出境)，諸如此類

但完全聽唔到有人講梁天琦判刑

都無乜
簡單講,無人想理呢個人

中環叻仔主義
搵錢至上
梁天琦？ Not about WFC, but Who is he?

你同同事出街食飯都唔會講政治